同女朋友一齊咗五年，啱啱比佢飛，你問我答

Ho ball

點解

點解飛？

咁咪好囉
你可以去溝year2姐姐

Gay with me
Can forget the pain

熱烈地彈琴 有無諗過結婚？

感情淡咗

Sorry...但你真係太短 唔好怪我狠心

新鮮感取代唔到我同女朋友嘅感情

其實我一路讀書都有一路搵錢，諗住搵夠可以即刻結婚
因為女朋友講過好驚拍咗拖7年都唔結婚就會分手

屌你

恭喜

Sorry...但你真係太快 唔好怪我狠心

有無中出過姖？
係咪食咗姖處？

你有帽事呀？

i know

恭喜哂
可以試多幾條女

女人真係可以好絕情

有，係

無呢個心情

佢點同你講要分手